［突發]!警察而家出現幻覺

邊撚度有石頭啊戇鳩